# Demo
https://intan.ml

# API

## recognizer.assessor.ml

### docker: `docker run -p 3000:3000 rizvansky/stt:miniconda`

### **/recognize_audiofile/**

**DESC** Распознаёт текст в переданном аудио/видео файле

**METHOD** : POST

**INPUT** : Принимает файл для распознования в form-field "file"

**OUTPUT** : Каждый токен описывается уверенностью распознования (conf), началом и концом слова в секундам (start/end) и самим словом (word)
```
{
    "tokens": Array [
        {
            "conf": float,
            "end": float,
            "start": float,
            "word": string
        }
    ]
}
```

## detector.assessor.ml

### docker: `docker run -p 3000:3000 akkyma232/detector:v2`

### **/detect_dictionary_words/**

**DESC**: Выделяет в тексте указанные слова и словосочетания.

**METHOD** : POST

**INPUT** : Принимает лист документов и словарь ключевых слов/фраз. Каждый документ - лист токенов. Каждый элемент словаря - строка.
```
{
    "tokens": Array[Array[String]]
    "dictionary": Array[String]
}
```

**EXAMPLE** :
```
{
    "tokens": [
        ["я", "профессор", "кафедры", "русской", "и", "зарубежной", "литературы", "филологического", "факультета"],
        ["на", "втором", "курсе", "родился", "с", "дисциплиной", "экологически", "прыщ", "монарх", "который", "был", "предназначен", "для", "подготовки", "студентов", "к", "ведению", "физиологической", "деятельности"]
    ],
    "dictionary": [
        "курс",
        "филологический факультет"
    ]
}
```

**OUTPUT** : Возвращает лист фраз, заданных словарём и найденных в тексте. Каждая фраза определена индексом документа, индексами начального и конечного токена включительно, и индексом фразы в словаре (keyword_index).
```
{
    "indexes": {
        "keyword_index": int,
        "doc_index": int,
        "start_index": int,
        "end_index": int
    }
}
```

### **/detect_keywords/**

**DESC** : Выделяет в тексте domain-specific ключевые слова

**METHOD** : POST

**INPUT** : Принимает лист документов. Каждый документ - лист токенов
```
{
    "tokens": Array[Array[string]]
}
```

**OUTPUT** : Для каждого входного документа возвращает лист индексов ключевых слов
```
{
    "indexes": Array[Array[Int]]
}


```

### **/detect_competences/**

**DESC** : Выделяет в документах фразы, которые, вероятно, указывают на одну из 3 компетенции: готовность к изменениям, самоорганизация и самоактуализация, мотивация. На данный момент возвращает для каждой компетенции одну фразу с наибольшей вероятностью.

**METHOD** : POST

**INPUT** : Принимает лист документов. Каждый документ - лист токенов без нормализации.
```
{
    "tokens": Array[Array[string]]
}
```

**OUTPUT** : Лист компетенций заданных названием, индексом документа, индексом левого и правого слова (включительно) и вероятностью.
```
{
    "competences": Array [
        {
            "label": string,
            "doc_index": int,
            "start_index": int,
            "end_index": int,
            "probability": float,
        }
    ]
}
```
Возможные `label`: "readyness_for_changes", "self_organization", "motivation".
